請問有無電結他JJ

利申先，我乜鳩都唔識的

小弟大概8年前係劏利買左個YAMAHA新手套裝 (YAMAHA EG112C)
，之後學左一排就無再學。
而家想學返，打算自學，但枝結他擺左咁耐，D弦生哂銹，仲有舊pick-up(我自己都唔知係咪叫咁既名)都有少少裂開既跡象。
弦既話我覺得自己都有能力換(應該，我諗，好似係)，但pick-up我就真係唔知要點好。
上網睇個個都話pick-up好重要，安全起見，我自己都想搵人幫我換，但都係果幾個問題喇：唔知搵邊個/係邊到整，價錢如何，手工如何等等。

敢問各位Ching有咩介紹或者建議?多謝

你買個新pickup再拎出去比人整應該仲貴過你枝結他
買過枝仲好啦 除非你話依枝有感情

8年。。
如果你冇定期護理下個指板我諗啲rosewood收收哋皮
有冇裂 ?有冇蟲捐出嚟 ?
我以前有支捐咗啲白色 嚇到我標屎

同埋你支都放咗咁耐 問題分分鐘唔止pickup
支結他又唔係貴嘢
晒錢維修不如買過支新

以前第一支結他同樓主一樣

白色蟲 打漏咗

買支新既好過

因為其實我都無咩掂過枝結他，就咁唔要又覺得好浪費

入黎一齊傾，不停有人答問題

我無護理架，只係無鳩聊果陣會攞出黎調音咋
我果枝又無你咁誇張
我長期擺係袋入面既，睇落都仲幾新
我pickguard果塊膠模都係前幾日先撕走架咋